通常夾band busking點搵人夾

未試過可以點開始

利申：古典鋼琴8級

Lihkg

如果要做keyboard 淨係得古典鋼琴嘅經驗係唔係唔夠

香港地busking既琴都係玩開classical啦

你唔係創作就冇咩所謂

正常係夠 睇下人地啲野點編 唔好咁死板 八級係幾夠用 不過都要睇你想夾咩類型

普通流行歌 平時聽開普通話同日文歌 但冇話淨係想玩邊一類

有冇band收我玩

tg?

女 vocal
有無人收留？

tg？

木結留名
tg : jarga0

通常本身有朋友一齊夾
跟住就係呢隊band
邊度會有「點搵人夾」
利申讀書時期憑一己之力導幾條友夾band成功令佢地分別學結他琴bass 鼓
隊band就係咁黎

男vocal 新手留名 唱開流行歌

cajon留名

幫推
btw 有無結他手想Busking👋👋👋

想唱

tg: @howcaniforget

木結留名

幫推
btw 有無結他手想Busking👋👋👋
留TG～

有無結他手？ 我地想搵多個一齊玩

木結LM

得1年經驗嘅ukulele 收唔收留？

tg:@c22172003

女 vocal